[
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "49-53/1-2,1-2,1-2,1,1/@1-4+@3-4,@1-3+@1-3,@1-4+@1-4.5,@1-4.5,@1-3",
        "scoreB_ema": "38-46/1,1,1,1+3,1+3,1+3,3,3,3/@1,@1-3,@1-3,@1-3+@1,@1-4.5+@1-3,@1-3+@1-3,@1-4,@1-3,@1",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "70-77/1-3,1-3,1-3,1-6,1-6,4-6,4-6,4-6/@1+@1-3+@1-3,@1-4+@1-3+@1-3,@1-4+@1-4+@1-4,@1-3+@1-4.5+@1-3+@3+@all+@all,@1+@1+@1+@1-3+@1+@1,@1-4+@1-4+@1-4,@1-4+@1-3+@1-3,@1+@1+@1",
        "scoreB_ema": "82-85/5-6,3+5-6,3+5-6,3+5-6/@3+@3,@1-4+@1-3+@1-3,@1-4+@1-3+@1-4.5,@1+@1+@1",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/2948089d6cab8e3e632cbe1255b0bf64.mei",
        "voices": [
          "Discantus",
          "Contratenor",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/4d6d7ef6c83cc1cf2f11da3cd73b70f0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "5-",
        "tint": "S1",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": true,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Discantus",
          "voice2": "Contratenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "49-53/1-2,1-2,1-2,1,1/@1-4+@3-4,@1-3+@1-3,@1-4+@1-4.5,@1-4.5,@1-3",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-id",
        "label": "Imitative Duos",
        "int": "5-4-5-",
        "tint": "S1/6/1",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "Discantus",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Tenor",
          "voice4": "Bassus"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-nid",
        "label": "Non-Imitative Duos",
        "int": "8-",
        "tint": "S7",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Bassus",
          "voice4": "Bassus"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-int",
        "label": "Interval patterns",
        "p6": false,
        "p3": true,
        "c35": false,
        "c83": false,
        "c65": false,
        "options": {
          "voice1": "Discantus",
          "voice2": "Discantus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "70-77/1-3,1-3,1-3,1-6,1-6,4-6,4-6,4-6/@1+@1-3+@1-3,@1-4+@1-3+@1-3,@1-4+@1-4+@1-4,@1-3+@1-4.5+@1-3+@3+@all+@all,@1+@1+@1+@1-3+@1+@1,@1-4+@1-4+@1-4,@1-4+@1-3+@1-3,@1+@1+@1",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8-",
        "tint": "B3",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]",
          "voice2": "[Tenor]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "38-46/1,1,1,1+3,1+3,1+3,3,3,3/@1,@1-3,@1-3,@1-3+@1,@1-4.5+@1-3,@1-3+@1-3,@1-4,@1-3,@1",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": "Starts as a perfect canon, but metrically shift at the end"
      },
      {
        "types": "mt-hr",
        "label": "Homorhythm",
        "s": false,
        "st": false,
        "se": false,
        "fa": true,
        "options": {
          "voice1": "[Tenor]",
          "voice2": "[Sexta Vox]",
          "voice3": "[Bassus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "82-85/5-6,3+5-6,3+5-6,3+5-6/@3+@3,@1-4+@1-3+@1-3,@1-4+@1-3+@1-4.5,@1+@1+@1",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": "Also staggered"
      }
    ],
    "created_at": "2017-06-30T18:37:44",
    "user": "19",
    "fault": "Too many relationships (2)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "64-68/1,1-3+5-6,1-6,3-6,3-6/@1-4.5,@1-4+@2-4+@2-4+@1-4+@2-4,@1+@1+@1-3+@1-4.5+@1-3+@1-3,@2-4+@1-4+@1-4+@1-4,@1+@1+@1+@1",
        "scoreB_ema": "93-98/1,1-3+5-6,1-3+5-6,1-6,1-2+4-6,1-2+4-6/@4,@1-4+@4+@4+@4+@4,@1-3+@1-4.5+@1-3+@1-3+@1-3,@1-3+@1-4+@1+@4+@1@4+@1@4,@1-3+@1-4.5+@1-3+@1-3+@1-3,@1+@1+@1+@1+@1",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": "5-part module in homorythm in the model. Same 5 parts in the Mass, but not in homorythm. "
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/2948089d6cab8e3e632cbe1255b0bf64.mei",
        "voices": [
          "Discantus",
          "Contratenor",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/4d6d7ef6c83cc1cf2f11da3cd73b70f0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/2948089d6cab8e3e632cbe1255b0bf64.mei",
        "voices": [
          "Discantus",
          "Contratenor",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/2948089d6cab8e3e632cbe1255b0bf64.mei",
        "voices": [
          "Discantus",
          "Contratenor",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8-",
        "tint": "B2",
        "pe": false,
        "ste": true,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Discantus",
          "voice2": "Tenor"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-nid",
        "label": "Non-Imitative Duos",
        "int": "1+",
        "tint": "B2",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "Bassus",
          "voice2": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "64-68/1,1-3+5-6,1-6,3-6,3-6/@1-4.5,@1-4+@2-4+@2-4+@1-4+@2-4,@1+@1+@1-3+@1-4.5+@1-3+@1-3,@2-4+@1-4+@1-4+@1-4,@1+@1+@1+@1",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-hr",
        "label": "Homorhythm",
        "s": true,
        "st": false,
        "se": false,
        "fa": false,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]",
          "voice2": "[Contratenor]",
          "voice3": "[Tenor]",
          "voice4": "[Quinta Vox]",
          "voice5": "[Sexta Vox]",
          "voice6": "[Bassus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "93-98/1,1-3+5-6,1-3+5-6,1-6,1-2+4-6,1-2+4-6/@4,@1-4+@4+@4+@4+@4,@1-3+@1-4.5+@1-3+@1-3+@1-3,@1-3+@1-4+@1+@4+@1@4+@1@4,@1-3+@1-4.5+@1-3+@1-3+@1-3,@1+@1+@1+@1+@1",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-01T01:53:03",
    "user": "19",
    "fault": "Too many scores (4)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-q",
        "label": "Quotation",
        "ex": false,
        "mo": true,
        "scoreA_ema": "82-86/1+6,1+6,1+4+6,4-5,4-5/@1+@1-4,@1-4+@1-3,@1+@3+@1,@1-3+@1-3,@1-3+@1-3",
        "scoreB_ema": "39-44/1+5,1+5,1+3+5,3+5,3+5,3/@1-3+@1-3,@1-3+@1-3,@1+@1+@3,@1-3+@1-3,@1-3+@1-3,@1",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": false,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": false,
        "td": true
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": true,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "84-85/2+5-6,2+5-6/@2-4.5+@1-4+@4,@1-2+@1+@1-3",
        "scoreB_ema": "40-41/4+6,4+6/@2-4.5+@3-4.5,@1+@1-3",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": true,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "86-88/2-3,2+4,2+4/@4+@1-4,@1-3+@2-4.5,@1+@1-3",
        "scoreB_ema": "40-41/4+6,4+6/@2-4.5+@3-4.5,@1+@1-3",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/2948089d6cab8e3e632cbe1255b0bf64.mei",
        "voices": [
          "Discantus",
          "Contratenor",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/4d6d7ef6c83cc1cf2f11da3cd73b70f0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-nid",
        "label": "Non-Imitative Duos",
        "int": "8-",
        "tint": "S5",
        "ste": false,
        "fe": true,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "Discantus",
          "voice2": "Bassus",
          "voice3": "Tenor",
          "voice4": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "82-86/1+6,1+6,1+4+6,4-5,4-5/@1+@1-4,@1-4+@1-3,@1+@3+@1,@1-3+@1-3,@1-3+@1-3",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "comment": "In second NIM, T is 8- but B1 is 1+"
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "12+12-",
        "tint": "M1/2",
        "pe": false,
        "ste": true,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Bassus",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "84-85/2+5-6,2+5-6/@2-4.5+@1-4+@4,@1-2+@1+@1-3",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "2+5-",
        "tint": "M3/2",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": true,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "86-88/2-3,2+4,2+4/@4+@1-4,@1-3+@2-4.5,@1+@1-3",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-nid",
        "label": "Non-Imitative Duos",
        "int": "8-",
        "tint": "S6",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]",
          "voice2": "[Sexta Vox]",
          "voice3": "[Tenor]",
          "voice4": "[Sexta Vox]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "39-44/1+5,1+5,1+3+5,3+5,3+5,3/@1-3+@1-3,@1-3+@1-3,@1+@1+@3,@1-3+@1-3,@1-3+@1-3,@1",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": "In second NIM, tenor is 8- but S is 1+"
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "5-",
        "tint": "M1",
        "pe": false,
        "ste": true,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "[Quinta Vox]",
          "voice2": "[Bassus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "40-41/4+6,4+6/@2-4.5+@3-4.5,@1+@1-3",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "5-",
        "tint": "M1",
        "pe": false,
        "ste": true,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "[Quinta Vox]",
          "voice2": "[Bassus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "40-41/4+6,4+6/@2-4.5+@3-4.5,@1+@1-3",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-01T17:33:47",
    "user": "19",
    "fault": "Too many relationships (4)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": true,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "76-78,80-81/4,4+6,6,1+5,1+5/@4,@1-3+@2-4.5,@1,@1-4.5+@4,@1+@1-3",
        "scoreB_ema": "19-21/1+5,1+5,1+5/@1+@3,@1-4+@1-3,@1+@1-3",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Kyrie)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "85-89/1+5,1-3+5,1-6,1-6,1-6/@4+@3,@1-4+@2-4+@4+@1-3,@1-4+@1+@1-3+@3-4+@1-4+@3,@1-3+@4+@2.5-4+@1-3+@1-4+@1-3,@1+@1-3+@1+@1+@1+@1",
        "scoreB_ema": "94-98/1-3+5-6,1-6,1-6,1-6,1-2+4-6/@4+@4+@4+@4+@4,@1-3+@1-4.5+@1-3+@all+@1-3+@1-3,@1-3+@1-4+@1+@1-4+@1-4+@1-4,@1-3+@1-4.5+@all+@1-3+@1-3+@1-3,@1+@1+@1+@1+@1",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Kyrie)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Kyrie)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/8365f28fe5b7153f4fd19aba70dc991d.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/4d6d7ef6c83cc1cf2f11da3cd73b70f0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-id",
        "label": "Imitative Duos",
        "int": "5-12+12-",
        "tint": "S1/6/1",
        "ste": false,
        "fe": true,
        "fte": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "[Tenor]",
          "voice2": "[Bassus]",
          "voice3": "[Discantus]",
          "voice4": "[Tenor]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "76-78,80-81/4,4+6,6,1+5,1+5/@4,@1-3+@2-4.5,@1,@1-4.5+@4,@1+@1-3",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Kyrie)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-pe",
        "label": "Periodic Entries",
        "int": "1+5-1+5+1+",
        "tint": "S1/1/1/1/1",
        "ste": false,
        "fe": true,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ae": false,
        "ic": true,
        "options": {
          "voice1": "[Contratenor]",
          "voice2": "[Contratenor]",
          "voice3": "[Tenor]",
          "voice4": "[Tenor]",
          "voice5": "[Contratenor]",
          "voice6": "[Contratenor]"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-nid",
        "label": "Non-Imitative Duos",
        "int": "1+",
        "tint": "S4",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]",
          "voice2": "[Tenor]",
          "voice3": "[Discantus]",
          "voice4": "[Bassus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "85-89/1+5,1-3+5,1-6,1-6,1-6/@4+@3,@1-4+@2-4+@4+@1-3,@1-4+@1+@1-3+@3-4+@1-4+@3,@1-3+@4+@2.5-4+@1-3+@1-4+@1-3,@1+@1-3+@1+@1+@1+@1",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Kyrie)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "12-",
        "tint": "S1",
        "pe": false,
        "ste": true,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]",
          "voice2": "[Sexta Vox]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "19-21/1+5,1+5,1+5/@1+@3,@1-4+@1-3,@1+@1-3",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-hr",
        "label": "Homorhythm",
        "s": true,
        "st": false,
        "se": false,
        "fa": false,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]",
          "voice2": "[Contratenor]",
          "voice3": "[Tenor]",
          "voice4": "[Quinta Vox]",
          "voice5": "[Sexta Vox]",
          "voice6": "[Bassus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "94-98/1-3+5-6,1-6,1-6,1-6,1-2+4-6/@4+@4+@4+@4+@4,@1-3+@1-4.5+@1-3+@all+@1-3+@1-3,@1-3+@1-4+@1+@1-4+@1-4+@1-4,@1-3+@1-4.5+@all+@1-3+@1-3+@1-3,@1+@1+@1+@1+@1",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-01T19:06:50",
    "user": "19",
    "fault": "Too many relationships (2)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-q",
        "label": "Quotation",
        "ex": false,
        "mo": true,
        "scoreA_ema": "167-170/1-2,1-2,1-2,1-2/@3+@1,@1-3+@1-3,@1-4+@1-3,@1-3+@1",
        "scoreB_ema": "37-41/2,1-2,1-2,1-2,1/@3,@1+@1-3,@1-3+@1-3,@1-3+@1-3,@1-3",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Credo)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": true,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "170-175/1+3,1+3,1+3,1+3,1+3,1+3/@3+@3,@1-4+@1-4,@1-3+@1-4,@1-4+@1-4,@1+@1-3,@1+@1",
        "scoreB_ema": "39-40/5,5/@1-3,@1-3",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Credo)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/532f5cb2a0d75ce3afb971b24a875ad3.mei",
        "voices": [
          "Discantus",
          "Contratenor",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/4d6d7ef6c83cc1cf2f11da3cd73b70f0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "4+",
        "tint": "S1",
        "pe": false,
        "ste": true,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Discantus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "167-170/1-2,1-2,1-2,1-2/@3+@1,@1-3+@1-3,@1-4+@1-3,@1-3+@1",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Credo)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "S1",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": true,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Discantus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "170-175/1+3,1+3,1+3,1+3,1+3,1+3/@3+@3,@1-4+@1-4,@1-3+@1-4,@1-4+@1-4,@1+@1-3,@1+@1",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Credo)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "4+",
        "tint": "S1",
        "pe": false,
        "ste": true,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "[Contratenor]",
          "voice2": "[Discantus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "37-41/2,1-2,1-2,1-2,1/@3,@1+@1-3,@1-3+@1-3,@1-3+@1-3,@1-3",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "39-40/5,5/@1-3,@1-3",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-04T18:07:36",
    "user": "19",
    "fault": "Too many relationships (2)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-q",
        "label": "Quotation",
        "ex": false,
        "mo": true,
        "scoreA_ema": "167-170/1-2,1-2,1-2,1-2/@3+@1,@1-3+@1-3,@1-4+@1-3,@1-3+@1",
        "scoreB_ema": "37-41/2,1-2,1-2,1-2,1/@3,@1+@1-3,@1-3+@1-3,@1-3+@1-3,@1-3",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Credo)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": true,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "170-175/1+3,1+3,1+3,1+3,1+3,1+3/@3+@3,@1-4+@1-4,@1-3+@1-4,@1-4+@1-4,@1+@1-3,@1+@1",
        "scoreB_ema": "39-40/5,5/@1-3,@1-3",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Credo)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/532f5cb2a0d75ce3afb971b24a875ad3.mei",
        "voices": [
          "Discantus",
          "Contratenor",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/4d6d7ef6c83cc1cf2f11da3cd73b70f0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "4+",
        "tint": "S1",
        "pe": false,
        "ste": true,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Discantus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "167-170/1-2,1-2,1-2,1-2/@3+@1,@1-3+@1-3,@1-4+@1-3,@1-3+@1",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Credo)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "S1",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": true,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Discantus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "170-175/1+3,1+3,1+3,1+3,1+3,1+3/@3+@3,@1-4+@1-4,@1-3+@1-4,@1-4+@1-4,@1+@1-3,@1+@1",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Credo)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "4+",
        "tint": "S1",
        "pe": false,
        "ste": true,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "[Contratenor]",
          "voice2": "[Discantus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "37-41/2,1-2,1-2,1-2,1/@3,@1+@1-3,@1-3+@1-3,@1-3+@1-3,@1-3",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "39-40/5,5/@1-3,@1-3",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-04T18:07:36",
    "user": "19",
    "fault": "Too many relationships (2)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": true,
        "tr": false,
        "ncs": true,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "1-14/3,2-3,2-3,1-2,1,1+4+6,4+6,4+6,5-6,5-6,1+5-6,1-2+5,1-2+5,1-2/@1-3,@1-3+@1-3,@1-3+@1-3,@1-3+@1-3,@1-3,@1-3+@1-3+@3,@1-3+@1-3,@1-3+@1-3,@1-3+@1-4,@1-3+@1-3,@3+@1-4.5+@1,@1-3+@1-3+@1-4.5,@1-3+@1-3+@1-3,@1+@1-3",
        "scoreB_ema": "1-6/1,1,1,1,1,1/@1,@1,@1,@1,@1,@1",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Agnus)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/4d6d7ef6c83cc1cf2f11da3cd73b70f0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Agnus)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/7d304a2f1a833052ea2f4b9d342d8fc0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/4d6d7ef6c83cc1cf2f11da3cd73b70f0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "4+5+12-",
        "tint": "S2/4/10",
        "pe": false,
        "ste": true,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "[Tenor]",
          "voice2": "[Contratenor]",
          "voice3": "[Discantus]",
          "voice4": "[Sexta Vox]"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-id",
        "label": "Imitative Duos",
        "int": "5-12+5-",
        "tint": "S1/10/1",
        "ste": true,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "[Quinta Vox]",
          "voice2": "[Bassus]",
          "voice3": "[Discantus]",
          "voice4": "[Contratenor]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-14/3,2-3,2-3,1-2,1,1+4+6,4+6,4+6,5-6,5-6,1+5-6,1-2+5,1-2+5,1-2/@1-3,@1-3+@1-3,@1-3+@1-3,@1-3+@1-3,@1-3,@1-3+@1-3+@3,@1-3+@1-3,@1-3+@1-3,@1-3+@1-4,@1-3+@1-3,@3+@1-4.5+@1,@1-3+@1-3+@1-4.5,@1-3+@1-3+@1-3,@1+@1-3",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Agnus)",
        "comment": "One sogetto, some presented in ID, others are include in FG"
      },
      {
        "types": "mt-cf",
        "label": "Cantus Firmus",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-6/1,1,1,1,1,1/@1,@1,@1,@1,@1,@1",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-06T18:31:25",
    "user": "19",
    "fault": "Too many scores (3)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": true,
        "tr": false,
        "ncs": true,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "33-46/2,1-2,1-2,1-4,2-4,2-5,2-5,2-5,3+5-6,3+5-6,1-3+5-6,1-3,1-3,1-2/@4,@2-4+@1-3,@1-4+@1-4,@1-3+@1-4+@2-4+@4,@1-4.5+@1-4+@1-4,@1+@1-4+@1-3+@4,@3-4.5+@1+@1-4.5+@1-4.5,@1-4+@4+@1-3+@1-3,@1-3+@1+@2-4,@1-4+@1-4+@1-4,@2-4+@4+@1-3+@1+@1-3,@1-4+@1-4+@3-4.5,@1-4+@1-3+@1-3,@1+@1",
        "scoreB_ema": "28-31/4,4,4,4/@3,@1-4,@1-3,@1",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Agnus)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/4d6d7ef6c83cc1cf2f11da3cd73b70f0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Agnus)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/7d304a2f1a833052ea2f4b9d342d8fc0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/4d6d7ef6c83cc1cf2f11da3cd73b70f0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "5-1+1+8+",
        "tint": "S2/2/5/5",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": true,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "[Contratenor]",
          "voice2": "[Sexta Vox]",
          "voice3": "[Quinta Vox]",
          "voice4": "[Sexta Vox]",
          "voice5": "[Tenor]"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-nid",
        "label": "Non-Imitative Duos",
        "int": "8-5-8+",
        "tint": "S5/9/5",
        "ste": true,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ic": true,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]",
          "voice2": "[Contratenor]",
          "voice3": "[Tenor]",
          "voice4": "[Quinta Vox]",
          "voice5": "[Tenor]",
          "voice6": "[Bassus]",
          "voice7": "[Discantus]",
          "voice8": "[Discantus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "33-46/2,1-2,1-2,1-4,2-4,2-5,2-5,2-5,3+5-6,3+5-6,1-3+5-6,1-3,1-3,1-2/@4,@2-4+@1-3,@1-4+@1-4,@1-3+@1-4+@2-4+@4,@1-4.5+@1-4+@1-4,@1+@1-4+@1-3+@4,@3-4.5+@1+@1-4.5+@1-4.5,@1-4+@4+@1-3+@1-3,@1-3+@1+@2-4,@1-4+@1-4+@1-4,@2-4+@4+@1-3+@1+@1-3,@1-4+@1-4+@3-4.5,@1-4+@1-3+@1-3,@1+@1",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Agnus)",
        "comment": "Some of the FG entries are in fact a second NIM: S/Q mes. 38-41; B/S mes. 41-43.\nFauxbourdon in C/Q/S mes. 38-40"
      },
      {
        "types": "mt-csog",
        "label": "Counter Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "options": {
          "voice1": "[Quinta Vox]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "28-31/4,4,4,4/@3,@1-4,@1-3,@1",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": "Counter sogetto from an NIM with 3 occurences"
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-06T18:58:24",
    "user": "19",
    "fault": "Too many scores (3)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": true,
        "tr": false,
        "ncs": true,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "72-86/1-2+6,1-2+6,1-2+6,1-6,1-6,3-5,3-5,2-6,2+6,2+6,2-3+5-6,2-3+5,3+5,3+5,3+5/@1-3+@2-3.5+@3,@1-3+@1-3.5+@1-3,@1-3+@1-3+@1-3,@1-2+@1-2+@2-3.5+@1-3+@3+@1-2,@1+@1+@1-3.5+@1-3+@1-3+@1,@1-3+@1-3+@1-3,@1-2+@1-2+@1-2,@1-3+@1+@1+@1+@2-3.5,@1-3+@1-3.5,@1-3+@1-3,@1-2+@1-3+@2-3.5+@1-2,@1+@1-3+@1-3.5,@1-3+@1-3,@1-2+@1-2,@1+@1",
        "scoreB_ema": "154-162/1-2+6,1-2+6,1-2+6,1-2,1-5,3-5,3-5,3-4,3-4/@1-3+@2-3.5+@3,@1-3+@1-3.5+@1-3,@1-3+@1-3+@1,@1-3+@1-3,@1+@1+@2-3.5+@1-3+@3,@1-3.5+@1-3+@1-3,@1-3+@1-3+@1,@1-3+@1-3,@1+@1",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Agnus)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/4d6d7ef6c83cc1cf2f11da3cd73b70f0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Agnus)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/7d304a2f1a833052ea2f4b9d342d8fc0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/4d6d7ef6c83cc1cf2f11da3cd73b70f0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-id",
        "label": "Imitative Duos",
        "int": "5-4-4+1+5-5+5-",
        "tint": "S1/8/1/11/1/8/1",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "ic": true,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]",
          "voice2": "[Contratenor]",
          "voice3": "[Quinta Vox]",
          "voice4": "[Tenor]",
          "voice5": "[Contratenor]",
          "voice6": "[Bassus]",
          "voice7": "[Tenor]",
          "voice8": "[Sexta Vox]"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-nid",
        "label": "Non-Imitative Duos",
        "int": "8-",
        "tint": "S9",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ic": true,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]",
          "voice2": "[Bassus]",
          "voice3": "[Quinta Vox]",
          "voice4": "[Sexta Vox]"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-int",
        "label": "Interval patterns",
        "p6": false,
        "p3": true,
        "c35": false,
        "c83": false,
        "c65": false,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]",
          "voice2": "[Bassus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "72-86/1-2+6,1-2+6,1-2+6,1-6,1-6,3-5,3-5,2-6,2+6,2+6,2-3+5-6,2-3+5,3+5,3+5,3+5/@1-3+@2-3.5+@3,@1-3+@1-3.5+@1-3,@1-3+@1-3+@1-3,@1-2+@1-2+@2-3.5+@1-3+@3+@1-2,@1+@1+@1-3.5+@1-3+@1-3+@1,@1-3+@1-3+@1-3,@1-2+@1-2+@1-2,@1-3+@1+@1+@1+@2-3.5,@1-3+@1-3.5,@1-3+@1-3,@1-2+@1-3+@2-3.5+@1-2,@1+@1-3+@1-3.5,@1-3+@1-3,@1-2+@1-2,@1+@1",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Agnus)",
        "comment": "Parallel 10ths in the first ID become \nparallel 3rds in the second ID"
      },
      {
        "types": "mt-id",
        "label": "Imitative Duos",
        "int": "5-1+5-",
        "tint": "S1/11/1",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]",
          "voice2": "[Contratenor]",
          "voice3": "[Quinta Vox]",
          "voice4": "[Tenor]"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-nid",
        "label": "Non-Imitative Duos",
        "int": "5-",
        "tint": "S12",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "[Contratenor]",
          "voice2": "[Bassus]",
          "voice3": "[Tenor]",
          "voice4": "[Sexta Vox]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "154-162/1-2+6,1-2+6,1-2+6,1-2,1-5,3-5,3-5,3-4,3-4/@1-3+@2-3.5+@3,@1-3+@1-3.5+@1-3,@1-3+@1-3+@1,@1-3+@1-3,@1+@1+@2-3.5+@1-3+@3,@1-3.5+@1-3+@1-3,@1-3+@1-3+@1,@1-3+@1-3,@1+@1",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-06T19:55:20",
    "user": "19",
    "fault": "Too many scores (3)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": true,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "86-94/6,1+3+6,1+3+5-6,1-5,1-6,1-4+6,1-6,1-3+5,1+3+5/@1-3,@2-3+@1-3+@1-3,@1-3+@1-3+@1-3+@1,@1-3+@1-3+@1-2+@2-3+@1-3,@1+@1@2-3+@1+@1-3+@1+@1-3,@2-3+@1-2+@1-3+@1-3+@1-3,@1-3+@1+@1-3+@1+@1-3+@1,@1-3+@1-3+@1-2+@1-3,@1+@1+@1",
        "scoreB_ema": "162-164/1-2+6,1-2+6,1-2+6/@1-3+@1-3+@1-3,@1-3+@1-3+@1-3,@1+@1+@1",
        "titleA": "Palestrina. Missa Benedicta es (Agnus)",
        "titleB": "Josquin. Benedicta es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": "Only the bass part of Josquin is used by Palestrina (exact quotation, amplified)."
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/4d6d7ef6c83cc1cf2f11da3cd73b70f0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Agnus)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/7d304a2f1a833052ea2f4b9d342d8fc0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/4d6d7ef6c83cc1cf2f11da3cd73b70f0.mei",
        "voices": [
          "[Discantus]",
          "[Contratenor]",
          "[Tenor]",
          "[Quinta Vox]",
          "[Sexta Vox]",
          "[Bassus]"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8-8+",
        "tint": "S6/6",
        "pe": false,
        "ste": true,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]",
          "voice2": "[Quinta Vox]",
          "voice3": "[Discantus]"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-nid",
        "label": "Non-Imitative Duos",
        "int": "1+1+1",
        "tint": "S6/6/6",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "[Tenor]",
          "voice2": "[Bassus]",
          "voice3": "[Contratenor]",
          "voice4": "[Sexta Vox]",
          "voice5": "[Tenor]",
          "voice6": "[Bassus]",
          "voice7": "[Contratenor]",
          "voice8": "[Sexta Vox]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "86-94/6,1+3+6,1+3+5-6,1-5,1-6,1-4+6,1-6,1-3+5,1+3+5/@1-3,@2-3+@1-3+@1-3,@1-3+@1-3+@1-3+@1,@1-3+@1-3+@1-2+@2-3+@1-3,@1+@1@2-3+@1+@1-3+@1+@1-3,@2-3+@1-2+@1-3+@1-3+@1-3,@1-3+@1+@1-3+@1+@1-3+@1,@1-3+@1-3+@1-2+@1-3,@1+@1+@1",
        "title": "Palestrina. Missa Benedicta es (Agnus)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-hr",
        "label": "Homorhythm",
        "s": true,
        "st": false,
        "se": false,
        "fa": false,
        "options": {
          "voice1": "[Discantus]",
          "voice2": "[Contratenor]",
          "voice3": "[Bassus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "162-164/1-2+6,1-2+6,1-2+6/@1-3+@1-3+@1-3,@1-3+@1-3+@1-3,@1+@1+@1",
        "title": "Josquin. Benedicta es",
        "comment": "Homorythm is repeated in different voices (TQS)"
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-06T20:10:30",
    "user": "19",
    "fault": "Too many scores (3)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-q",
        "label": "Quotation",
        "ex": false,
        "mo": true,
        "scoreA_ema": "16-17/1+3-4,1+3-4/@2-4+@3+@3-4,@1+@1+@1",
        "scoreB_ema": "19-20/1+3-4,3-4/@2+@3+@3,@1+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Kyrie)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": true,
        "t": true,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "17-21/2-4,2-4,1-4,1,1/@4+@4+@4,@1-4+@1-4+@1-4,@2-4+@1-2+@1-3+@1-3,@1-4,@1",
        "scoreB_ema": "21-25/2-4,2-4,1-3,1,1/@3+@1-4+@1-4,@1-4+@1-4+@1,@1-4+@1+@1,@1-4,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Kyrie)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": "Three-voiced Fuga instead of two-voiced Fuga in model"
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Kyrie)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/8e2ab18bdadcc92dc6a45df7981eab03.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor",
          "dove_voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "16-17/1+3-4,1+3-4/@2-4+@3+@3-4,@1+@1+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-hr",
        "label": "Homorhythm",
        "s": true,
        "st": false,
        "se": false,
        "fa": false,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Tenor",
          "voice3": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "17-21/2-4,2-4,1-4,1,1/@4+@4+@4,@1-4+@1-4+@1-4,@2-4+@1-2+@1-3+@1-3,@1-4,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-hr",
        "label": "Homorhythm",
        "s": true,
        "st": false,
        "se": false,
        "fa": false,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Tenor",
          "voice3": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "17-21/2-4,2-4,1-4,1,1/@4+@4+@4,@1-4+@1-4+@1-4,@2-4+@1-2+@1-3+@1-3,@1-4,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor",
          "dove_voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "19-20/1+3-4,3-4/@2+@3+@3,@1+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Kyrie)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "4+5+",
        "tint": "M2/6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Superius"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-hr",
        "label": "Homorhythm",
        "s": true,
        "st": false,
        "se": false,
        "fa": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "21-25/2-4,2-4,1-3,1,1/@3+@1-4+@1-4,@1-4+@1-4+@1,@1-4+@1+@1,@1-4,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Kyrie)",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-06T23:31:44",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (2)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": false,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "7-9/1,1-2+4,1-2+4/@2-4,@1-4+@2-3+@3,@1+@1+@1",
        "scoreB_ema": "46-48/1-2,1-3,1-3/@4+@4,@1-4+@1-4+@2-4,@1-3+@1+@1-3",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Kyrie)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": false,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "13-17/3,3,1+3,1,1/@2-4,@1-4,@2-4+@1,@1-4,@1",
        "scoreB_ema": "46-51/1,1,1,3,3,3/@4,@1-4,@1-3,@2-4,@1-4,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Kyrie)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Kyrie)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/8e2ab18bdadcc92dc6a45df7981eab03.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "dove_voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "7-9/1,1-2+4,1-2+4/@2-4,@1-4+@2-3+@3,@1+@1+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "13-17/3,3,1+3,1,1/@2-4,@1-4,@2-4+@1,@1-4,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor",
          "dove_voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "46-48/1-2,1-3,1-3/@4+@4,@1-4+@1-4+@2-4,@1-3+@1+@1-3",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Kyrie)",
        "comment": "Contains opening soggetto against soggetto of the second phrase"
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8-",
        "tint": "M10",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "46-51/1,1,1,3,3,3/@4,@1-4,@1-3,@2-4,@1-4,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Kyrie)",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-09T18:39:15",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (2)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-q",
        "label": "Quotation",
        "ex": false,
        "mo": true,
        "scoreA_ema": "31-32/1-4,1-4/@2-4+@3+@3+@3,@1+@1+@1+@1",
        "scoreB_ema": "60-61/1-4,1-4/@2-4+@2-3+@3+@3,@1+@1-2+@1+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Kyrie)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-q",
        "label": "Quotation",
        "ex": false,
        "mo": true,
        "scoreA_ema": "31,33/1-4,1-4/@2-4+@3+@3+@3,@1+@1+@1+@1",
        "scoreB_ema": "64-65/1-4,1-4/@2-4+@3+@3+@3,@1+@1+@1+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Kyrie)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Kyrie)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/8e2ab18bdadcc92dc6a45df7981eab03.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor",
          "dove_voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "31-32/1-4,1-4/@2-4+@3+@3+@3,@1+@1+@1+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor",
          "dove_voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "31,33/1-4,1-4/@2-4+@3+@3+@3,@1+@1+@1+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor",
          "dove_voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "60-61/1-4,1-4/@2-4+@2-3+@3+@3,@1+@1-2+@1+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Kyrie)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor",
          "dove_voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "64-65/1-4,1-4/@2-4+@3+@3+@3,@1+@1+@1+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Kyrie)",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-09T20:34:31",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (2)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-q",
        "label": "Quotation",
        "ex": false,
        "mo": true
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": true,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "55/1+3-4/@2-4+@2-4+@2-4",
        "scoreB_ema": "64-65/1-4,1-4/@2-4+@2-4+@2-4+@2-4,@1+@1+@1+@1",
        "titleA": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "titleB": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/90375cb1ddfe9cf8ba7d7e866f9a0611.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/47c9dc3c70fd86db9b49c252617de80f.mei",
        "voices": [
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/90375cb1ddfe9cf8ba7d7e866f9a0611.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/47c9dc3c70fd86db9b49c252617de80f.mei",
        "voices": [
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/90375cb1ddfe9cf8ba7d7e866f9a0611.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/47c9dc3c70fd86db9b49c252617de80f.mei",
        "voices": [
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/90375cb1ddfe9cf8ba7d7e866f9a0611.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/47c9dc3c70fd86db9b49c252617de80f.mei",
        "voices": [
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/90375cb1ddfe9cf8ba7d7e866f9a0611.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/47c9dc3c70fd86db9b49c252617de80f.mei",
        "voices": [
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/47c9dc3c70fd86db9b49c252617de80f.mei",
        "voices": [
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/90375cb1ddfe9cf8ba7d7e866f9a0611.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/47c9dc3c70fd86db9b49c252617de80f.mei",
        "voices": [
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/90375cb1ddfe9cf8ba7d7e866f9a0611.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/47c9dc3c70fd86db9b49c252617de80f.mei",
        "voices": [
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/90375cb1ddfe9cf8ba7d7e866f9a0611.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/47c9dc3c70fd86db9b49c252617de80f.mei",
        "voices": [
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/47c9dc3c70fd86db9b49c252617de80f.mei",
        "voices": [
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/90375cb1ddfe9cf8ba7d7e866f9a0611.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/397ced78c2204727eda898a578494452.mei",
        "voices": [
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/90375cb1ddfe9cf8ba7d7e866f9a0611.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/47c9dc3c70fd86db9b49c252617de80f.mei",
        "voices": [
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/90375cb1ddfe9cf8ba7d7e866f9a0611.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-hr",
        "label": "Homorhythm",
        "s": true,
        "st": false,
        "se": false,
        "fa": false,
        "options": {
          "voice1": "[Tenor]",
          "voice2": "[Tenor]",
          "voice3": "[Bassus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "55,57-58/1+3-4,1-2+4,1-2+4/@2-4+@2-4+@2-4,@4+@4+@4,@1-2+@1-2+@1-2",
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-hr",
        "label": "Homorhythm",
        "s": true,
        "st": false,
        "se": false,
        "fa": false,
        "options": {
          "voice1": "[Tenor]",
          "voice2": "[Tenor]",
          "voice3": "[Bassus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "55/1+3-4/@2-4+@2-4+@2-4",
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-hr",
        "label": "Homorhythm",
        "s": true,
        "st": false,
        "se": false,
        "fa": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Tenor",
          "voice4": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "64-65/1-4,1-4/@2-4+@2-4+@2-4+@2-4,@1+@1+@1+@1",
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-12T02:16:42",
    "user": "17",
    "fault": "Too many scores (23)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": true,
        "td": false
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": true,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "78-82,94-97/2,2,1-2,1,1,3,3-4,3-4,4/@1-4,@1-3,@1-4+@1,@1-3,@1,@1-4,@1-3+@3,@1+@1-3,@1-3",
        "scoreB_ema": "70-73/3,1+3,1+3,1/@2-4,@2-4+@1-3,@1-3+@1,@1",
        "titleA": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "titleB": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/47c9dc3c70fd86db9b49c252617de80f.mei",
        "voices": [
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/90375cb1ddfe9cf8ba7d7e866f9a0611.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/47c9dc3c70fd86db9b49c252617de80f.mei",
        "voices": [
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/47c9dc3c70fd86db9b49c252617de80f.mei",
        "voices": [
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Tenor]",
          "[Bassus]"
        ]
      },
      {
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/90375cb1ddfe9cf8ba7d7e866f9a0611.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-id",
        "label": "Imitative Duos",
        "int": "4+4-5-",
        "tint": "B4/28/3",
        "ste": true,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "[Tenor]",
          "voice2": "[Tenor]",
          "voice3": "[Tenor]",
          "voice4": "[Bassus]"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "78-82,94-97/2,2,1-2,1,1,3,3-4,3-4,4/@1-4,@1-3,@1-4+@1,@1-3,@1,@1-4,@1-3+@3,@1+@1-3,@1-3",
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Missa Tota pulchra es (Credo)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cd",
        "label": "Contrapuntal Duo",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "5+",
        "tint": "S2",
        "pe": false,
        "ste": true,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "70-73/3,1+3,1+3,1/@2-4,@2-4+@1-3,@1-3+@1,@1",
        "title": "Sermisy, Claudin de: Sermisy. Tota pulchra es",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-12T04:33:10",
    "user": "17",
    "fault": "Too many scores (5)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": true,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "1-5/3,3,1+3,1+3,1/@3,@1-4,@1-4+@1-3,@1-3+@1,@1",
        "scoreB_ema": "1-5/1-2+4,1-2+4,1-4,3-4,3/@3-4.5+@1-4+@1-4,@1-4+@1-3+@1-3,@1-3+@1+@1-4+@1-3,@1-3+@1-3,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": false,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "1-5/3,3,1+3,1+3,1/@3,@1-4,@1-4+@1-3,@1-3+@1,@1",
        "scoreB_ema": "1-5/1,1,1+3,3,3/@3-4.5,@1-4,@1-3+@1-4,@1-3,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/b577ccad489964864f3196948f33810a.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-5/3,3,1+3,1+3,1/@3,@1-4,@1-4+@1-3,@1-3+@1,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-5/3,3,1+3,1+3,1/@3,@1-4,@1-4+@1-3,@1-3+@1,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-5/3,3,1+3,1+3,1/@3,@1-4,@1-4+@1-3,@1-3+@1,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8-",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-5/1-2+4,1-2+4,1-4,3-4,3/@3-4.5+@1-4+@1-4,@1-4+@1-3+@1-3,@1-3+@1+@1-4+@1-3,@1-3+@1-3,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8-",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-5/1,1,1+3,3,3/@3-4.5,@1-4,@1-3+@1-4,@1-3,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-11T19:07:46",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (2)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": true,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "13-16/3,3,1,1/@2-4,@1-2,@2-4,@1-2",
        "scoreB_ema": "13-16/1,1,1-2,2/@4,@1-4,@1+@1-4,@1-2",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": null,
        "scoreA_ema": "13-14/3,3/@2-4,@1-2",
        "scoreB_ema": "15-16/1,3/@1-4.5,@2-4",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)"
      },
      {
        "types": null,
        "scoreA_ema": "13-16/3,3,1,1/@2-4,@1-2,@2-4,@1-2",
        "scoreB_ema": "15-16/1,3/@1-4.5,@2-4",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)"
      },
      {
        "types": null,
        "scoreA_ema": "13-16/3,3,1,1/@2-4,@1-2,@2-4,@1-2",
        "scoreB_ema": "15-16/1,3/@1-4.5,@2-4",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)"
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "29-30/1,1+3/@4,@1-2+@1-4",
        "scoreB_ema": "16-17/1,1+3/@1-4,@1+@1-4",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/b577ccad489964864f3196948f33810a.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "13-14/3,3/@2-4,@1-2",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M8",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "13-16/3,3,1,1/@2-4,@1-2,@2-4,@1-2",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M8",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "13-16/3,3,1,1/@2-4,@1-2,@2-4,@1-2",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M8",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "13-16/3,3,1,1/@2-4,@1-2,@2-4,@1-2",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-csog",
        "label": "Counter Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "29-30/1,1+3/@4,@1-2+@1-4",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8-",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "13-16/1,1,1-2,2/@4,@1-4,@1+@1-4,@1-2",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8-",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "13-16/1,1,1-2,2/@4,@1-4,@1+@1-4,@1-2",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "4-",
        "tint": "M5",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "15-16/1,3/@1-4.5,@2-4",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "4-",
        "tint": "M5",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "15-16/1,3/@1-4.5,@2-4",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "7-",
        "tint": "M4",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "16-17/1,1+3/@1-4,@1+@1-4",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-17T18:58:54",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (5)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": true,
        "re": false,
        "am": true,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "24-25/3,1+3/@4,@2-3+@1",
        "scoreB_ema": "26-29/4,1-2+4,1-2,1/@2-4,@4+@2-4+@1-3,@1-4.5+@1-3,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": true,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "24-25/3,1+3/@4,@2-3+@1",
        "scoreB_ema": "26-29/4,1-2+4,1-2,1/@2-4,@4+@2-4+@1-3,@1-4.5+@1-3,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/b577ccad489964864f3196948f33810a.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M2",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "24-25/3,1+3/@4,@2-3+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M2",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "24-25/3,1+3/@4,@2-3+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "5+4+",
        "tint": "M4/2",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Bassus",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "26-29/4,1-2+4,1-2,1/@2-4,@4+@2-4+@1-3,@1-4.5+@1-3,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "5+4+",
        "tint": "M4/2",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Bassus",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "26-29/4,1-2+4,1-2,1/@2-4,@4+@2-4+@1-3,@1-4.5+@1-3,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-19T01:48:21",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (2)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": null,
        "scoreA_ema": "17-21/3,3,1+3,1,1/@4,@1-4,@2-4+@1-3,@1-4,@1",
        "scoreB_ema": "48-52/2,2+4,2-4,3-4,3/@4,@1-4+@4,@1-2+@4+@1-4,@1-4+@1-2,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)"
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": true,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "17-21/3,3,1+3,1,1/@4,@1-4,@2-4+@1-3,@1-4,@1",
        "scoreB_ema": "48-52/2,2+4,2-4,3-4,3/@4,@1-4+@4,@1-2+@4+@1-4,@1-4+@1-2,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": false,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "17-21/3,3,1+3,1,1/@4,@1-4,@2-4+@1-3,@1-4,@1",
        "scoreB_ema": "48-52/2,2+4,2-4,3-4,3/@4,@1-4+@4,@1-2+@4+@1-4,@1-4+@1-2,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/b577ccad489964864f3196948f33810a.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "17-21/3,3,1+3,1,1/@4,@1-4,@2-4+@1-3,@1-4,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "17-21/3,3,1+3,1,1/@4,@1-4,@2-4+@1-3,@1-4,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "17-21/3,3,1+3,1,1/@4,@1-4,@2-4+@1-3,@1-4,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8-5+",
        "tint": "M4",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Bassus",
          "voice3": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "48-52/2,2+4,2-4,3-4,3/@4,@1-4+@4,@1-2+@4+@1-4,@1-4+@1-2,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8-5+",
        "tint": "M4",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Bassus",
          "voice3": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "48-52/2,2+4,2-4,3-4,3/@4,@1-4+@4,@1-2+@4+@1-4,@1-4+@1-2,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-19T03:15:22",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (3)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": false,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "1-4/3,3,3,3/@3,@1-4,@1-3,@1",
        "scoreB_ema": "53-55/4,4,4/@2-4,@1-3,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": true,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "5-7/3,3,3/@2-4,@1-4,@1",
        "scoreB_ema": "53-55/3,3,3/@4,@1-4,@1-3",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "1-8/3,3,3,3,3,3,3,3/@3,@1-4,@1-3,@1-3,@1-4,@1-4,@1-3,@1",
        "scoreB_ema": "53-55/3-4,3-4,3-4/@4+@2-4,@1-4+@1-3,@1-3+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": "The opening two Soggetti of the tenor in the model are used on top of one another in the mass to form a new combination"
      },
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": false,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "5-7/3,3-4,3-4/@2-4,@1-4+@3,@1+@1",
        "scoreB_ema": "53-55/2-3,2-3,2-3/@4+@4,@1-4.5+@1-4,@1-3+@1-3",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/b577ccad489964864f3196948f33810a.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-4/3,3,3,3/@3,@1-4,@1-3,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "5-7/3,3,3/@2-4,@1-4,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-8/3,3,3,3,3,3,3,3/@3,@1-4,@1-3,@1-3,@1-4,@1-4,@1-3,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Bassus",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "5-7/3,3-4,3-4/@2-4,@1-4+@3,@1+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "53-55/3,3,3/@4,@1-4,@1@3",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "53-55/4,4,4/@2-4,@1-3,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "53-55/3,3,3/@4,@1-4,@1-3",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cd",
        "label": "Contrapuntal Duo",
        "options": {
          "voice1": "Bassus",
          "voice2": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "53-55/3-4,3-4,3-4/@4+@2-4,@1-4+@1-3,@1-3+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Contratenor",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "53-55/2-3,2-3,2-3/@4+@4,@1-4.5+@1-4,@1-3+@1-3",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-19T03:30:33",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (4)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": false,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "9-11/3-4,3-4,3-4/@1-4+@1@4,@1-3+@1-4,@1+@1",
        "scoreB_ema": "58-60/2-3,2-3,2-3/@2-4+@2-4,@1-4+@1-3,@1+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": true,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "9-11/3-4,3-4,3-4/@1-4+@4,@1-3+@1-4,@1+@1",
        "scoreB_ema": "58-60/2-3,2-3,2-3/@2-4+@2-4,@1-4+@1-3,@1+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/b577ccad489964864f3196948f33810a.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-csog",
        "label": "Counter Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "options": {
          "voice1": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "9-11/3-4,3-4,3-4/@1-4+@1@4,@1-3+@1-4,@1+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-csog",
        "label": "Counter Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "options": {
          "voice1": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "9-11/3-4,3-4,3-4/@1-4+@4,@1-3+@1-4,@1+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-csog",
        "label": "Counter Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "58-60/2-3,2-3,2-3/@2-4+@2-4,@1-4+@1-3,@1+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-csog",
        "label": "Counter Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "58-60/2-3,2-3,2-3/@2-4+@2-4,@1-4+@1-3,@1+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-19T03:39:54",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (2)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "28-33/1,1,1,1,1,1/@2-4,@1-4,@1-4,@1-4,@1,@1",
        "scoreB_ema": "62-70/2-4,2-4,2-4,2-4,2-4,2-4,2-4,2-4,2-4/@4+@4+@3,@1-4+@1-4.5+@1@4,@1-4+@1-4+@1-4.5,@1-4.5+@1-4+@1-4,@1@4+@1-4+@1-3,@1-4+@1-4.5+@1-4,@1-4+@1-4+@1-4.5,@1-4.5+@1-4+@1-4,@1-3+@1-3+@1-3",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": "Material around Soggetto is the final phrase of the model in which Cad\u00e9ac repeats the final bars.  Gombert seems to include this repetition only in a three-voice context with different counterpoint"
      },
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": false,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "31-33/1+3-4,1+3-4,1+3-4/@2-4+@3+@3,@1+@1+@1,@1+@1+@1",
        "scoreB_ema": "65-66/3,2-4/@4,@1-3+@1-3+@1-3",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": false,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "31-33/1+3-4,1+3-4,1+3-4/@2-4+@3+@3,@1+@1+@1,@1+@1+@1",
        "scoreB_ema": "69-70/3,2-4/@4,@1-3+@1-3+@1-3",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "29-30/1,1/@2-4,@1",
        "scoreB_ema": "63-65,67-69/3,2-4,4,3,2-4,4/@4-4.5,@1-4+@1-3+@4-4.5,@1-3,@4-4.5,@1-4+@1-3+@4-4.5,@1-3",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": "3-voice Fuga within a 3-voice NIm"
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/b577ccad489964864f3196948f33810a.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "28-33/1,1,1,1,1,1/@2-4,@1-4,@1-4,@1-4,@1,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "31-33/1+3-4,1+3-4,1+3-4/@2-4+@3+@3,@1+@1+@1,@1+@1+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "31-33/1+3-4,1+3-4,1+3-4/@2-4+@3+@3,@1+@1+@1,@1+@1+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "29-30/1,1/@2-4,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-nid",
        "label": "Non-Imitative Duos",
        "int": "1+",
        "tint": "M16",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Tenor",
          "voice3": "Bassus",
          "voice4": "Contratenor",
          "voice5": "Tenor",
          "voice6": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "62-70/2-4,2-4,2-4,2-4,2-4,2-4,2-4,2-4,2-4/@4+@4+@3,@1-4+@1-4.5+@1@4,@1-4+@1-4+@1-4.5,@1-4.5+@1-4+@1-4,@1@4+@1-4+@1-3,@1-4+@1-4.5+@1-4,@1-4+@1-4+@1-4.5,@1-4.5+@1-4+@1-4,@1-3+@1-3+@1-3",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": "3-voice NIm that repeats from 62-66 and 66-70"
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Contratenor",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "65-66/3,2-4/@4,@1-3+@1-3+@1-3",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": "Evaded cadence"
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Contratenor",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "69-70/3,2-4/@4,@1-3+@1-3+@1-3",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "5+5-",
        "tint": "M1/3",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "63-65,67-69/3,2-4,4,3,2-4,4/@4-4.5,@1-4+@1-3+@4-4.5,@1-3,@4-4.5,@1-4+@1-3+@4-4.5,@1-3",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": "3-voice Fuga within a 3-voice NIm"
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-19T04:09:10",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (4)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-nm",
        "label": "New Material",
        "scoreA_ema": "3/1/@1-4",
        "scoreB_ema": "74-76/3,1+3,1+3/@4,@1-4+@1-4,@1-3+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-nm",
        "label": "New Material",
        "scoreA_ema": "3/1/@1-4",
        "scoreB_ema": "77-78/1+3,1/@2-4+@3,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-nm",
        "label": "New Material",
        "scoreA_ema": "3/1/@1-4",
        "scoreB_ema": "76-77/1-3,1-3/@1-4.5+@1-4.5+@1-4.5,@1-2+@1-2+@1-2",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/b577ccad489964864f3196948f33810a.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "5+",
        "tint": "M2",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "74-76/3,1+3,1+3/@4,@1-4+@1-4,@1-3+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": false,
        "ph": true,
        "p": false,
        "tone": "A",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "77-78/1+3,1/@2-4+@3,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-hr",
        "label": "Homorhythm",
        "s": true,
        "st": false,
        "se": false,
        "fa": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "76-77/1-3,1-3/@1-4.5+@1-4.5+@1-4.5,@1-2+@1-2+@1-2",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-19T05:53:18",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (3)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": true,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "5-10/3,3,1+3,1+3,1,1/@2-4,@1-4,@2-4+@1-3,@1-4+@1,@1-3,@1",
        "scoreB_ema": "84-91/3-4,3-4,3-4,1-4,1-2,1-2,1-2,1/@3+@3-4,@1-4.5+@1-4,@1-4+@1-4.5,@3+@3-4+@1-3+@1-3,@1-4.5+@1-4,@1-4+@1-4.5,@1-3+@1-3,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": true,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "5-10/3,3,1+3,1+3,1,1/@2-4,@1-4,@2-4+@1-3,@1-4+@1,@1-3,@1",
        "scoreB_ema": "84-91/3,3,3,1+3,1,1,1,1/@3,@1-4.5,@1-4,@3+@1-3,@1-4.5,@1-4,@1-3,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-q",
        "label": "Quotation",
        "ex": false,
        "mo": true,
        "scoreA_ema": "6-7/3-4,3-4/@2-4+@3,@1+@1",
        "scoreB_ema": "86-87/3,3-4/@4,@1-3+@1-3",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-q",
        "label": "Quotation",
        "ex": false,
        "mo": true,
        "scoreA_ema": "8-9/1-2,1-2/@2-4+@3,@1+@1",
        "scoreB_ema": "90-91/1-2,1/@1-3+@1-3,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/b577ccad489964864f3196948f33810a.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M8",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "5-10/3,3,1+3,1+3,1,1/@2-4,@1-4,@2-4+@1-3,@1-4+@1,@1-3,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "5-8/3,3,3,3/@2-4,@1-4,@1-3,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "5-10/3,3,1+3,1+3,1,1/@2-4,@1-4,@2-4+@1-3,@1-4+@1,@1-3,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Bassus",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "6-7/3-4,3-4/@2-4+@3,@1+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "8-9/1-2,1-2/@2-4+@3,@1+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-nid",
        "label": "Non-Imitative Duos",
        "int": "8+",
        "tint": "M12",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Bassus",
          "voice3": "Superius",
          "voice4": "Contratenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "84-91/3-4,3-4,3-4,1-4,1-2,1-2,1-2,1/@3+@3-4,@1-4.5+@1-4,@1-4+@1-4.5,@3+@3-4+@1-3+@1-3,@1-4.5+@1-4,@1-4+@1-4.5,@1-3+@1-3,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": "First Module: 10,65358668768\n\nSecond Module: 10,65358668768"
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "84-91/3,3,3,1+3,1,1,1,1/@3,@1-4.5,@1-4,@3+@1-3,@1-4.5,@1-4,@1-3,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Bassus",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "86-87/3,3-4/@4,@1-3+@1-3",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "90-91/1-2,1/@1-3+@1-3,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-19T06:17:27",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (4)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": false,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "1-5/3,3,1+3,1+3,1/@3,@1-4,@1-4+@1-3,@1-3+@1,@1",
        "scoreB_ema": "91-97/1,1,1,1+3,1+3,3,3/@4,@1-4,@1-4.5,@1-4+@2-4,@1+@1-3,@1-4,@1-3",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": true,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "3-5/1,1,1/@1-4,@1-3,@1",
        "scoreB_ema": "91-95/1-2,1-2,1-2,1-2,1-2/@3-4+@2-4,@1-4+@1-4,@1-4.5+@1-4,@1-4+@1-3,@1+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": true,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "1-4/3,3,3,3/@3,@1-4,@1-3,@1",
        "scoreB_ema": "94-97/3-4,3-4,3-4,3-4/@2-4+@2-3,@1-3+@1-4,@1-4+@1-4.5,@1-3+@1-3",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": false,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": true,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "1-4/3,3,3,3/@3,@1-4,@1-3,@1",
        "scoreB_ema": "94-97/3,3,3,3/@2-4,@1-3,@1-4,@1-3",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": true,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "3-5/1,1,1/@1-4,@1-3,@1",
        "scoreB_ema": "91-95/1,1,1,1,1/@3-4,@1-4,@1-4.5,@1-4,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": false,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": true,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "1-4/3,3,3,3/@3,@1-4,@1-3,@1",
        "scoreB_ema": "94-97/3,3,3,3/@2-4,@1-3,@1-4,@1-3",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-nm",
        "label": "New Material",
        "scoreA_ema": "3/1/@1-4",
        "scoreB_ema": "94-95/1-2,1-2/@2-4+@3,@1+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-q",
        "label": "Quotation",
        "ex": false,
        "mo": true,
        "scoreA_ema": "6-7/3-4,3-4/@2-4+@3,@1+@1",
        "scoreB_ema": "96-97/3,3-4/@4,@1-3+@1-3",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/b577ccad489964864f3196948f33810a.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-5/3,3,1+3,1+3,1/@3,@1-4,@1-4+@1-3,@1-3+@1,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "3-5/1,1,1/@1-4,@1-3,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-4/3,3,3,3/@3,@1-4,@1-3,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-4/3,3,3,3/@3,@1-4,@1-3,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "3-5/1,1,1/@1-4,@1-3,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-4/3,3,3,3/@3,@1-4,@1-3,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Bassus",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "6-7/3-4,3-4/@2-4+@3,@1+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "5-",
        "tint": "M10",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "91-97/1,1,1,1+3,1+3,3,3/@4,@1-4,@1-4.5,@1-4+@2-4,@1+@1-3,@1-4,@1-3",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cd",
        "label": "Contrapuntal Duo",
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "91-95/1-2,1-2,1-2,1-2,1-2/@3-4+@2-4,@1-4+@1-4,@1-4.5+@1-4,@1-4+@1-3,@1+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-cd",
        "label": "Contrapuntal Duo",
        "options": {
          "voice1": "Bassus",
          "voice2": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "94-97/3-4,3-4,3-4,3-4/@2-4+@2-3,@1-3+@1-4,@1-4+@1-4.5,@1-3+@1-3",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "94-97/3,3,3,3/@2-4,@1-3,@1-4,@1-3",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "94-97/3,3,3,3/@2-4,@1-3,@1-4,@1-3",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": false,
        "ph": true,
        "p": false,
        "tone": "A",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "94-95/1-2,1-2/@2-4+@3,@1+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "D",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Bassus",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "96-97/3,3-4/@4,@1-3+@1-3",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-19T06:38:15",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (8)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": false,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "17-21/3,3,1+3,1,1/@4,@1-4,@2-4+@1-3,@1-4,@1",
        "scoreB_ema": "100-104/1,1,1+3,3,3/@4,@1-4,@1-3+@2-4,@1-4,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": true,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "17-21/3,3,1+3,1,1/@4,@1-4,@2-4+@1-3,@1-4,@1",
        "scoreB_ema": "100-104/1-2,1-2,1-4,3-4,3-4/@4+@4,@1-4+@1-4,@1-3+@1-3+@2-4+@3,@1-4+@1-4,@1+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": true,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "20-21/1-2,1-2/@3-4+@3,@1+@1",
        "scoreB_ema": "102/1-2/@1-3+@1-3",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": false,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "20-21/1-2,1-2/@3-4+@3,@1+@1",
        "scoreB_ema": "103-104/3-4,3-4/@2-4+@3-4,@1+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": true,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "21-23/1-4,1-4,1-4/@2-4+@2-4+@4+@2-4,@1-4+@1-4+@1-4.5+@1-4,@1-2+@1+@1+@1",
        "scoreB_ema": "104-106/1-4,1-4,1-4/@2-4+@4+@2-4+@2-4,@1-4+@1-4+@1-4.5+@1-4,@1+@1+@1+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/b577ccad489964864f3196948f33810a.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "17-21/3,3,1+3,1,1/@4,@1-4,@2-4+@1-3,@1-4,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "17-21/3,3,1+3,1,1/@4,@1-4,@2-4+@1-3,@1-4,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "F",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "20-21/1-2,1-2/@3-4+@3,@1+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "F",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "20-21/1-2,1-2/@3-4+@3,@1+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-hr",
        "label": "Homorhythm",
        "s": true,
        "st": false,
        "se": false,
        "fa": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Tenor",
          "voice4": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "21-23/1-4,1-4,1-4/@2-4+@2-4+@4+@2-4,@1-4+@1-4+@1-4.5+@1-4,@1-2+@1+@1+@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "100-104/1,1,1+3,3,3/@4,@1-4,@1-3+@2-4,@1-4,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-nid",
        "label": "Non-Imitative Duos",
        "int": "8-",
        "tint": "M6",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Tenor",
          "voice4": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "100-104/1-2,1-2,1-4,3-4,3-4/@4+@4,@1-4+@1-4,@1-3+@1-3+@2-4+@3,@1-4+@1-4,@1+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": "First Module: 536368\n\nSecond Module: 536368"
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "F",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "102/1-2/@1-3+@1-3",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": true,
        "ph": false,
        "p": false,
        "tone": "F",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Bassus",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "103-104/3-4,3-4/@2-4+@3-4,@1+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-hr",
        "label": "Homorhythm",
        "s": true,
        "st": false,
        "se": false,
        "fa": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Tenor",
          "voice4": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "104-106/1-4,1-4,1-4/@2-4+@4+@2-4+@2-4,@1-4+@1-4+@1-4.5+@1-4,@1+@1+@1+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-19T06:55:33",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (5)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-tm",
        "label": "Transformation (mechanical)",
        "snd": true,
        "minv": false,
        "r": false,
        "ms": false,
        "t": false,
        "td": false,
        "scoreA_ema": "1-5/3,3,1+3,1+3,1/@3,@1-4,@1-4+@1-3,@1-3+@1,@1",
        "scoreB_ema": "112-119/1,1,1,1,1+3,3,3,3/@3,@1-3,@1-4,@1-3,@1+@1-4,@1-4.5,@1-3,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": false,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": true,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": true,
        "scoreA_ema": "1-5/3,3,1+3,1+3,1/@3,@1-4,@1-4+@1-3,@1-3+@1,@1",
        "scoreB_ema": "112-119/1-2,1-2,1-2,1-4,1-4,3-4,3-4,3-4/@1-3+@1-4,@1-3+@1-3,@1-4+@1-4,@1-3+@1-4+@all+@3,@1+@1+@1-4+@1-3,@1-4.5+@1-4,@1-3+@1-4,@1+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": true,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "3-5/1,1,1/@1-4,@1-3,@1",
        "scoreB_ema": "112-116/1,1,1,1,1/@3,@1-3,@1-4,@1-3,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-tnm",
        "label": "Transformation (non-mechanical)",
        "em": true,
        "re": false,
        "am": false,
        "tr": false,
        "ncs": false,
        "ocs": false,
        "ocst": false,
        "nc": false,
        "scoreA_ema": "1-4/3,3,3,3/@3,@1-4,@1-3,@1",
        "scoreB_ema": "116-119/3,3,3,3/@1-4,@1-4.5,@1-3,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-nm",
        "label": "New Material",
        "scoreA_ema": "3-4/1,1/@1-4,@1-2",
        "scoreB_ema": "114-116/2,1-2,1/@4,@1-3+@1-3,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-nm",
        "label": "New Material",
        "scoreA_ema": "3/1/@1-4",
        "scoreB_ema": "114-115,118-119/2,1-2,3-4,3-4/@4,@1-3+@1-3,@3+@2-4,@1+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-nm",
        "label": "New Material",
        "scoreA_ema": "3/1/@1-4",
        "scoreB_ema": "118-119/3-4,3-4/@2-3+@2-4,@1+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/b577ccad489964864f3196948f33810a.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-5/3,3,1+3,1+3,1/@3,@1-4,@1-4+@1-3,@1-3+@1,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8+",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor",
          "voice2": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-5/3,3,1+3,1+3,1/@3,@1-4,@1-4+@1-3,@1-3+@1,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "3-5/1,1,1/@1-4,@1-3,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "1-4/3,3,3,3/@3,@1-4,@1-3,@1",
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8-",
        "tint": "M14",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "112-119/1,1,1,1,1+3,3,3,3/@3,@1-3,@1-4,@1-3,@1+@1-4,@1-4.5,@1-3,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-nid",
        "label": "Non-Imitative Duos",
        "int": "8-",
        "tint": "M14",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Superius",
          "voice3": "Bassus",
          "voice4": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "112-119/1-2,1-2,1-2,1-4,1-4,3-4,3-4,3-4/@1-3+@1-4,@1-3+@1-3,@1-4+@1-4,@1-3+@1-4+@all+@3,@1+@1+@1-4+@1-3,@1-4.5+@1-4,@1-3+@1-4,@1+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": "First Module: 5368633231\n\nSecond Module: 5368633231"
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "112-116/1,1,1,1,1/@3,@1-3,@1-4,@1-3,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-sog",
        "label": "Soggetto",
        "dur": true,
        "mel": true,
        "ost": false,
        "per": false,
        "options": {
          "voice1": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "116-119/3,3,3,3/@1-4,@1-4.5,@1-3,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": false,
        "ph": true,
        "p": false,
        "tone": "A",
        "dove": "12-",
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "dove_voice1": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "114-116/2,1-2,1/@4,@1-3+@1-3,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": false,
        "ph": true,
        "p": false,
        "tone": "A",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Superius",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "114-115,118-119/2,1-2,3-4,3-4/@4,@1-3+@1-3,@3+@2-4,@1+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-cad",
        "label": "Cadences",
        "a": false,
        "ph": true,
        "p": false,
        "tone": "A",
        "dove": "",
        "options": {
          "voice1": "Bassus",
          "voice2": "Tenor",
          "dove_voice1": ""
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "118-119/3-4,3-4/@2-3+@2-4,@1+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-19T07:17:02",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (7)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-nm",
        "label": "New Material",
        "scoreA_ema": "3/1/@1-4",
        "scoreB_ema": "123-127/1-2,1-2,1-4,3-4,3-4/@1-3+@1-3,@1-2+@1-2,@1+@1+@1-3+@1-3,@1-2+@1-2,@1+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-nm",
        "label": "New Material",
        "scoreA_ema": "3/1/@1-4",
        "scoreB_ema": "119-123/2,2,2+4,4,4/@1-3,@1-2,@1+@1-3,@1-2,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/b577ccad489964864f3196948f33810a.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-nid",
        "label": "Non-Imitative Duos",
        "int": "8-",
        "tint": "M12",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Tenor",
          "voice4": "Bassus"
        },
        "isSelect": true
      },
      {
        "types": "mt-hr",
        "label": "Homorhythm",
        "s": true,
        "st": false,
        "se": false,
        "fa": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Tenor",
          "voice4": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "123-127/1-2,1-2,1-4,3-4,3-4/@1-3+@1-3,@1-2+@1-2,@1+@1+@1-3+@1-3,@1-2+@1-2,@1+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": "First Module: 56333\n\nSecond Module: 56333"
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8-",
        "tint": "M6",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "119-123/2,2,2+4,4,4/@1-3,@1-2,@1+@1-3,@1-2,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-19T07:31:58",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (2)"
  },
  {
    "relationships": [
      {
        "types": "rt-nm",
        "label": "New Material",
        "scoreA_ema": "3/1/@1-4",
        "scoreB_ema": "123-127/1,1,1+3,3,3/@1-3,@1-2,@1+@1-3,@1-2,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-nm",
        "label": "New Material",
        "scoreA_ema": "3/1/@1-4",
        "scoreB_ema": "123-127/2,2,2+4,4,4/@1-3,@1-2,@1+@1-3,@1-2,@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "rt-nm",
        "label": "New Material",
        "scoreA_ema": "3/1/@1-4",
        "scoreB_ema": "123-127/1-2,1-2,1-4,3-4,3-4/@1-3+@1-3,@1-2+@1-2,@1+@1+@1-3+@1-3,@1-2+@1-2,@1+@1",
        "titleA": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "titleB": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "reverse_direction": true,
        "comment": ""
      }
    ],
    "scores": [
      {
        "title": "Cad\u00e9ac. Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/6b8fdf8ba21f385bf2e3cd4725a1cf9f.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      },
      {
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "url": "http://92.154.49.37/CRIM/files/original/b577ccad489964864f3196948f33810a.mei",
        "voices": [
          "Superius",
          "Contratenor",
          "Tenor",
          "Bassus"
        ]
      }
    ],
    "assertions": [
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8-",
        "tint": "M12",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Tenor"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "123-127/1,1,1+3,3,3/@1-3,@1-2,@1+@1-3,@1-2,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-fg",
        "label": "Fuga",
        "int": "8-",
        "tint": "M12",
        "pe": false,
        "ste": false,
        "fe": false,
        "se": false,
        "ie": false,
        "re": false,
        "options": {
          "voice1": "Contratenor",
          "voice2": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "123-127/2,2,2+4,4,4/@1-3,@1-2,@1+@1-3,@1-2,@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": ""
      },
      {
        "types": "mt-nid",
        "label": "Non-Imitative Duos",
        "int": "8-",
        "tint": "M12",
        "ste": false,
        "fe": false,
        "fte": false,
        "se": false,
        "ic": false,
        "options": {
          "voice1": "Superius",
          "voice2": "Contratenor",
          "voice3": "Tenor",
          "voice4": "Bassus"
        },
        "isSelect": true,
        "ema": "123-127/1-2,1-2,1-4,3-4,3-4/@1-3+@1-3,@1-2+@1-2,@1+@1+@1-3+@1-3,@1-2+@1-2,@1+@1",
        "title": "Gombert. Missa Je suis d\u00e9sh\u00e9rit\u00e9e (Gloria)",
        "comment": "First Module: 56333\n\nSecond Module: 56333"
      }
    ],
    "created_at": "2017-07-19T07:34:43",
    "user": "15",
    "fault": "Too many relationships (3)"
  }
]